Documento gerado sob autenticação Nº QSH.811.428.I73, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5814                  de  03/08/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  01/08/2018,   referente  ao  interstício  de
02/01/2017 a 31/07/2018, para o servidor ALAN DOS SANTOS DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de
Laboratório Área - 701244, matrícula SIAPE 2233383,  lotado  no  Instituto de Química, passando do Nível de
Classificação/Nível de Capacitação D II, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação D III, em virtude de
ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.519453/2018-44:
Formação Integral  de Servidores da UFRGS I  CH: 40 Carga horária utilizada: 38 hora(s)  /  Carga horária
excedente: 2 hora(s) (11/07/2016 a 15/07/2016)
ANA - Hidrologia Básica CH: 10 (24/08/2015 a 04/10/2015)
Minicurso à distância espaço e relações internacionais CH: 20 (26/06/2015 a 16/11/2015)
JAPONÊS 2017/2 CH: 52 (15/09/2017 a 08/12/2017)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
